[小試牛刀] 《仆你個街死煙剷》(原曲:3AM)

日日望著煙灰缸再點燃 載住成排火箭
斷斷續續怎麼都吃不完 要是捱到半死更熟練

即使怎麼打開抽氣扇亦會臭到痴線
真的不需嘥錢去沉淪 墳場更多煙～
可惜波士柯打怎叫我避免
即使再對著我噴煙 只可當死狗這樣自然

oh 死仆街 好想升仙 好想升仙 扯爆那包煙
就算點樣加價也仍然都不會變
如果cancer 生左cancer點撚解 偏偏只得我死先
是你high爆就夠 不理別人 那樣賤
oh 死仆街 一身黑煙 就當很自然～

3AM熱潮？